Aplikace zkontroluje všechny typy závorek.

Implementujte progressbar.

Na závěr řekněte, jestli jsou závorky špatně nebo dobře a přidejte čas kontroly (jak dlouho to trvalo).

Ke kontrole použijte datovou strukturu Stack (zásobník).
